ICAC ACAC Officer recruitment 2018請入

今日收到信
12月考Written Test
有無巴絲考過，有咩要注意？

祝答覆嘅各位事事順利，身體健康

巴打fg?

有關係咩？
Written test應該唔關是咪fg事

個post好似唔係比fg

如果唔啱資格佢都唔會邀請人去佢written test嘅

(我估)

咁你加油